共軍戰機墜毀影片曝光 中蟈媒體疑封鎖消息

邊係戰機，應該係富有中國特色嘅刁堡炸彈

冇事嘅，有隻神鵰飛過屙咗篤屎啫

神風戰隊

高鐵撞車
都即刻改名 做動車

戰機係唔會撞墜機既
墜既肯定唔係戰機

直插有火球10分10分10分

共媒：係載人飛彈